華御結人工低到後生仔女走曬

華御結d飯團香港嚟講算過得去
好過7仔d硬過石嘅冷凍飯團 但成日經過都係d呀嬸返工
之前返工成日經過九龍站都仲見到個聲甜女仔同一個流曬汗嘅肥仔 佢地對住成班排曬長龍嘅客都冇快手hea收 反而好有禮貌 好好笑容 收完銀又即刻上貨冇停過 真係好盡責好落力 但過幾排完全消失 問d店員先知走左 轉左成堆呀姐 即刻冇曬意欲買 經過奧運荃灣都係同樣情況
之後望下佢個招聘廣告 ft先萬一蚊 要返10hrs 搵鬼做咩
依家咁搞到成個feel似食緊呀媽住家菜咁，
好warm呀真係 爭咁d活力咁囉

同埋同事返工手機跟身唔交出嚟 同冇掛名牌 係會罰錢
而真係有人俾人罰左
好唔人道